補鐘學車師傅介紹

本身個師傅覺得教得好hea
有無人有好師傅介紹 感激
九龍區

搭單想搵師傅報6-8個鐘 要係11月前安排到 依家跟緊個師傅想加鐘但full哂

有呀tg me
Yeahsobaby